$518萬買車位...

當你擺街每日俾人抄五張都可以擺差唔多十年 只可以話啲人太有錢

差唔多啦 有需要咪買

用 5 百幾萬買車位，身家都唔少。
係佢眼中可能等於 幾千蚊

買黎當投資姐
真係用黎泊車咩

on9 logic

係大部分國家呢D錢係可以買到個車庫...

18x呎，大過劏房

車位都會升值
架車又唔駛日曬雨淋

佢個車位某程度岩價。年幾前我有去睇過依個樓盤, 當時地產同我講一個車位當值400萬, 若果唔要比返發展商, 就係樓價扣返280萬。附近寶翠園買一個車位都成400萬, 依個車位大得黎, 又係新物業, 所以賣到518萬都唔出奇。

天水圍都100

500萬買個位 不如買架車

咁你有冇五百萬？

500萬架車會貶值,
車位香港升撚硬

窮人心態

ON 9

係咪車位連單位
先交易左車位先 再低價賣單位
咁咪交少d 稅

買樓